\documentclass[a4paper, 11pt, oneside]{book}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[polish]{babel}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{subfiles}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{float}
\usepackage[most]{tcolorbox}
\usepackage[left=3.50cm, right=2.50cm, top=2.50cm, bottom=2.50cm]{geometry}

% shortcuts uses in app
\newcommand\addNewOrder{Insert}
\newcommand\addSingleOrderElement{Insert}
\newcommand\addMultipleOrderElements{Ctrl+Insert}
\newcommand\orderRemoveElement{Delete}
\newcommand\edit{F2}



% information for title page
\title{
	eSawmillERP - Instrukcja użytkownika \\
	\large Wersja 2.1.0
}

% \author{Aleksandra Dziuba \and Łukasz Cieśla}
\author{Łukasz Cieśla}
\date{\today}


\newtcbtheorem{warning}{\bfseries Uwaga}{enhanced,drop shadow={white!65!black},
	coltitle=black,
	top=0.3in,
	attach boxed title to top left={xshift=1.5em,yshift=-\tcboxedtitleheight/2},
	boxed title style={size=small,colback=yellow}
}{warning}

\newtcbtheorem{information}{\bfseries Informacja}{enhanced,drop shadow={white!75!black},
	coltitle=black,
	top=0.3in,
	attach boxed title to top left={xshift=1.5em,yshift=-\tcboxedtitleheight/2},
	boxed title style={size=small,colback=cyan}
}{information}


\begin{document}
	% generuje stronę tytułową
	\maketitle
	
	% generuje spis treści
	\tableofcontents
	
	\subfile{./chapters/introduction.tex}
	
	\chapter{Konfiguracja systemu}
	\subfile{./chapters/settings.tex}
	
	\chapter{Tworzenie kopii bezpieczeństwa}
	\subfile{./chapters/backups.tex}
	
	\chapter{Opis poszczególnych modułów systemu.}
	\subfile{./chapters/contractors.tex}
	\subfile{./chapters/articles.tex}
	\subfile{./chapters/orders.tex}
	\subfile{./chapters/services.tex}
	\subfile{./chapters/invoices.tex}
	
	\chapter{System zdarzeń w systemie}
	\subfile{./chapters/events.tex}
\end{document}
